消息：梁齊昕正接受精神科治療 出院無期

傳媒發現梁振英及其妻子梁唐青儀，近日多次在威爾斯親王醫院出現。據知，梁齊昕現時在該院留醫，情況令人關注。消息人士向《香港01》透露，梁齊昕現時由精神科專科醫生照顧，並在主座暨創傷中心大樓6樓私家病房留醫。

《蘋果日報》及《頭條日報》亦分別引述消息指，齊昕早於10月7日已入住威院，至今已留院兩個月。報道又指，梁齊昕精神狀況令人憂慮，其病歷報告被列為「機密文件」，只有精神科部門主管及主診醫生有權查閱；而齊昕暫時出院無期，須待情緒穩定才可考慮讓她出院。

支共軟禁家屬,人又在支那,雙規還會遠

睇title仲以為9up
係就開香檳了

種善因得善果 相反
依家報左落自己屋企人到

我覺得係做戲
等佢有下台階唔連任

特工落毒

齊昕

Agger

有無咁撚橋 呢頭話唔選果頭報紙收到料

正解

全家陪個女去英國醫病

咁都夠抵死啦
要個女扮病先離到職

真係惡有惡報

用精神病扣留佢個女
咁689咪無得揀

根本係今日先唔比佢入閘

放係醫院費事俾大陸人搞，高招

hk01, 負皮上一頁

入院成個月冇人知
前兩日俾人影到由醫院出嚟
今日宣布不連任
有冇咁橋

父債女還，陰公🤔😂

多行不義必自斃

入院成2個月係呢家先影到689出入醫院既

唔係喎，早幾日龍蝦第一日俾人捉到出入醫院已經有巴打話喺威爾斯見到齊陰成個月

下台階 上台又利用個女 落台又利用 難怪齊陰痴線

為左顯示中國強大醫療科技
應該送佢去中國醫 中醫啪啪啪

你又點知 齊昕仲係香港,有人見過咩

入青山先岩喎

可能係用藥整到佢個女痴線

會唔會根本係被失蹤

其實精神病人先係最清醒個一位

時間上太巧合啦

HK01 睇完你都可以用下你個腦分析㗎嘛 如果你有

有無巴打係醫生分析下係咩病

佢個女肯唔肯同佢做戲呀?
一係被精神病

如果係真 但佢2/12之前ig仲成日up啲唔同地方既相
一係就入院兩個月係假消息 一係就有人幫佢up 一係就自己係精神科度up

早幾日仲成日up相

我記得上次佢報警比人禁箇

之前見佢個女up相上ig fb
好似好正常架....
仲見到佢出席唔個咩活動個人瘦番好多
會唔會係被精神病

唔係分析果下有問題，係forward果下有問題，你自己睇完自己慢慢分得鬼閒理你

香港01早排先話佢主人連任

軟禁

犧牲品

維尼

689一下台就要走

唔係ICAC一定做野

不過都係問左燒生先

暗黑民主女神

你有無睇精楚 仔細睇既話個d相係佢既throwback
再check返之前既相 報導話佢10月7日入院 佢ig10月7日前係用近況相見人 姐係肥婆
10月7日後upload既全都係佢瘦個陣既相
佢咁既行為有咩用意你地自己諗諗

好明顯佢PD底啦，一行出黎啲行為一睇就知

惡有惡報，不過報左落去個（女）度 幾時到佢本人

威記無psy ward,同埋照計屋企出事都入港島啲醫院啦
真係唔明點解會去咗威爾斯
齊昕就咁睇似係PD

係囉，點解唔入港大嘅醫院，要入中大嘅醫院？好耐人尋味